★碼頭公司休室息環境惡劣 職工盟：形同「集中營」

職工盟統籌幹事王宇來表示，休息室形同「集中營」，過往曾有工人反映環境惡劣但不得要領，「尤其疫情後，休息室迫成咁，係有好大風險」，他指使用休息室的員工「人人自危」，但無計可施，「其實貨櫃碼頭工人一直都好緊張，大家都心知肚明，疫情遲早會爆發。」他又擔心，一旦工人與染疫海員接觸，將病毒帶回休息室，勢再爆發大型感染群組。

王宇來又指出，由於貨櫃碼頭設施不足，疫情爆發後有公司改裝貨櫃作臨時休息室，供貨櫃工人使用，惟內裏環境擠逼，衞生情況不佳。至於是否要關閉葵涌貨櫃碼頭，王宇來認為政府及衞生署需審慎處理，研究是否容許碼頭在疫情下繼續運作。

老闆可以等律政司搵你祭旗了

除非你大叫撐警吧